.TH SHELL 1
.SH NAME 
shell \- implémentation d'un minishell en C. 
.SH SYNOPSIS 
.B shell 
[\fB\-c "COMMAND_LINE"] 
.SH DESCRIPTION 
.B shell 
est un programme qui permet d'exécuter, à la manière d'un véritable interprétateur de commandes, les commandes entrées par un utilisateur.
.SH OPTIONS
.TP
.BR -c
permet de lancer le shell en mode batch en lui passant une ligne de commande entre guillemets.
.PP
.SH AUTHOR 
.TP
Ecrit par Maya BAOUCHE pour le projet de SEA. 



